【全城禁聚】新蒲崗鄰近「疫區」餐廳生意暴跌70% 東主斥禁堂食令「白痴」

東主已違反国安法

藍店呀？
關我L事

東主煽動他人仇恨政府

依家日日有大量人犯国安法
但又執唔到法
反而令政府威信降到冰點

友利坊黃

舖